有無腎仔ge fans???

21號出新碟

Dreamcatcher同愛比死更冷正到癲

係 好想聽full version dreamcatcher